「足球心理學」 無退路，就係出路

人類就係咁犯賤
往往係要冇退路嘅時候
先會爆發曬啲潛能出嚟，表現得極高水準

冇退路
就係出路

特別係C朗拿度
承受嘅壓力越大，越係處於逆境之中
潛能就會喺呢一瞬間爆發
世界盃 C朗帶葡萄牙一度陷入逆境中苦戰西班牙一役，
盡見C朗打逆境波真係世一
果種眼神，果種心態
堪稱逆境球王

Bill gor 要支持了

彪哥why 咁耐唔入黎

呢排少賭

bill gor今晚有無馬水

唔賭馬